### 主要基础设施图示
![](https://jkosshash.oss-cn-shanghai.aliyuncs.com/face_recognition.png)

### 主要基础设施简述
| 设施名称 | 功能描述 | 
| :---  |   :-------    |
| cnn/rnn神经网络   | 深度学习网络，生成及更新识别模型     |
| 负载均衡   | 访问压力分发     |
| 图片及视频服务   | 图片及视频源采集，存取     | 
| 特征数据服务   | 特征向量提取及存取，包含典型的特征提取算法     | 
| GPU/CPU切换计算   | 可根据实际情形切换处理器，可用性及高性能的兼顾     | 
| 特征识别服务   | 从图片及视频帧获取特征，与特征向量库对比     | 
| 消息服务   | 消息推送及发布     | 
| 日志服务   | 识别日志，采集日志，操作日志等     | 

### 工作量及价格预估
* 180人天
* 总计30W(RMB)

### 其它说明
* GPU建议：单节点，nvidia(cuda)显存不低于2G
